[I/A] 遊戲王 Duel Links (46) 逝去的三星天使

新手常見問題
洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
分別有
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手請用海馬起手
然後抽海馬個套牌500石抽曬20張卡
隻1700攻龍配海馬4lv個場地技變1900攻
海馬好d係因為兩個套牌中嘅卡實用d
同埋好多有用嘅龍族可以係高lv d會解鎖嘅商人買到 幻影龍 龍之尖兵

新手抽邊個卡包好
可以先抽有高攻怪R卡既卡然後就跟下面咁上下抽 主要都係睇自己點組
鳳凰神>究極龍>天使=混沌士兵=暴君龍>流星黑龍>吸血鬼>沉默>>>>XYZ>鳥獸>>>>>>>>獸包
水包可以抽下r卡食人魚(水DECK主要卡都係商人買.)
點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

結算分點計

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

薄幸乙女deck

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
英文
日文

第一屆連登盃(規則 30張卡 技能:重新開始 禁自閉DECK)
冠軍 LRLRLRLRLRLRLR
亞軍 飲水絲源
季軍 法國光頭佬
殿軍 weshito

快D睇我比巨棍俠SM
025139

無人咁我行開陣

無花生食?

花生啊花生

同我試打可以嘛? 飲水巴?

30卡deck

GO

無ADD到... 456 850 781

你爆曬啦...

何不在那房打? 咪唔使add lor ?

你開

天使永恆

夠了 休息下等陣食花生

有前有後...

......好勁

天權都係效果無想像中咁好....防唔到你張銅壁

多謝你幫我試 我依家先知黃泉蛙復活唔到
岩岩抽唔識用

等左半粒鐘都未打得
傾個電話先
12點再返來睇下

返來了，sorry 上帝巴

屌
一粒鐘都唔見人
我無龜頭咁好耐性
走先

快打
聽日返早

係到呀

025139

401713 入

我入你啦

多謝指教
上帝對逆轉
2:1

(連登杯) 八強﹕

A﹕飲水絲源 vs 11111 ( 2:1 )

B﹕逆轉 vs 上_帝 ( 1:2 )

C﹕龜巴 vs 八哥 ( 1:2 )

D﹕遊戲 vs 沈震軒 ( 1:2 )

上帝巴出線2:1
恭喜

好運姐

(連登杯) 四強﹕

飲水絲源 vs 八哥

上_帝 vs 沈震軒

非常開心同巴打你打卡

以後要多啲上來切磋下

八強係唔同D
全部2:1

同你打都好緊張
成日諗你會有栗波

omg

全部高手 實力好接近
都係睇派牌員關照邊個

究竟我可以幫龜頭復仇
定會同龜頭一齊屌爆沈巴菊花

第三場你忍手唔用大怪打過去
有粟波推橫你得200防會爆
忍到手岀到三隻怪先打 明智

不如你依家同沈巴打埋佢

聽晚啦
要訓了

沈生除定褲啦

我後場仲有張econ

八哥自己上黎報時

沈巴九死一生

沈巴加油 俾啲信心自己

唔知忍者天使死左之後咩卡組會上T1

上巴張暴風龍足以收我皮

轉deck囉

仆街deck

其他系統唔太識用

中東都有人玩

等睇沈巴吊打全部人上第一

聽日派果張鬼籤令到自閉燒卡組deck更上一層樓

我苦思有咩deck可以同上帝巴打

屌啦星 點解係遊戲王都仲咁多天使同自閉 d 人係咪得一副deck
仲諗住終於可以玩下fun deck

沈巴聽日岀新包係時候衝王

其實今日都好好升

沈巴研究緊點打上帝巴

唔得閒架啦

用潘朵拉玩超魔導都幾穩

潘朵拉用幕開技加千刀/黑魔導清後場

一卡combo

我諗唔到

諗起都勁
努力狂升，35了

加張自律行動特召佢隻暴風龍或者炎劍上場

都好

幕, 人地turn洗禮, 到我又幕

似乎我唔係一對一
係一對n

八哥 報時

諗完上帝巴轉deck就

好華麗既combo

我決定重新開一個AC玩自己想玩既DECK
跟死上網個堆攻略有MUD謂

岩啊 我玩咗300幾日
從未跟過網上組deck 都無問題

我又想玩
真紅眼自閉流

輪到你難受
10點半等到1點半

更新左d乜？
新卡包呢

原來聽日先出

維修完冇晒啲決鬥重溫同對戰紀錄

萬五石終於可以用

呢張真係為心靈而設
以後唔駛怕蟲笛

你亦都可以睇成為為心眼自閉撚而設

我仲諗緊好唔好all in

我覺得新包出咗之後可能會有好多人問點解丟hand之後出唔倒暗黑界

好多人分唔到代價同效果
以前實卡玩開暗黑界，勁想抽三張術士

天使施捨係神卡

所以永遠都會係禁卡

沈巴今晚9點後打唔打

新手一問

個活動打完一個圈之後仲有咩做？

就係瘋狂loop拎代幣抽佢啲石同卡？

仲有冇咩特別野做

例如解鎖張天空龍咁？

再打去抽卡
啲卡有啲都幾好用 栗子球 獨角 基爾法惡魔
冇天空龍

yeah 生日五連直上kog

又係季尾上王

生日快樂

驚現ftk deck

我未必得
同條女去咗旅行

最近點解咁多人用呢張
十有八九滅絕自己喎

係呀 刷活動骰仔

you win!

其實講到尾都係打石抽卡

有女又有錢

又去
之前唔係去咗啦咩

你add佢TG好過

聖誔
倒數
對女人黎講意義唔同喎

學生(年輕) 有錢 有女
沈巴究竟過緊啲乜野生活

同人唔同命

沈巴啲零用錢已經等於中產家庭

條友長期唔上黎又遲到幾燈鐘
下次咪俾佢打啦

想打100勝咁多天使同自閉

我上連登90%時間都係上遊戲王post

聽朝8點有得抽？

係

就快連我都走去用仆街deck
打10場9場天使

1月9後先玩

你打夠100場啦咩
唔要張UR？

120了

呢幾日都唔得閒呀

OK

依家速打得唔得

真係奇怪
出咁多特召打otk都唔出帝deck
定等gx出四帝劇情先出

索加都未出tim啦

出索加收曬全陷仆街DECK皮
全DECK得兩張溶魔我屌曬佢地老母

痴撚線
人人都要就佢，好心冇時間咪撚參加啦
我自己上次冇時間都冇玩
到底憑乜野要每個人等佢得閒先打
輕鬆打個線下賽都要搞到人勞氣做乜鳩

人哋做utube8巧撚忙架

一係咁啦飲巴，我都唔想拖進度，你定個日期做截止
如果截止前我都打唔到就棄權啦

BTW，說好的新卡包呢

計美國時間(好似係)

下，仲有第11圈架？

打咗10圈
漆黑豹戰士2張
其餘齊3

而家第8圈
除左假面魔獸齊3
全部得1
尋晚ALLIN 3000石竟然1張SR/UR都無
我都係等最後一日先ALLIN算

我都係改deck名去抽

我都建議下次開比賽要set時限比人打
最好3日
廢時咁多爭執

上巴我2號晚黑先打到
如果你就唔到我當輸
唔想影響大家

一係2號7-8點
一係3號9點後
比你簡

當然3號之後打我都OK
反正我唔急

暫定3號9點後

三日啦 今日星期日
最遲星期三凌晨12點前約打

星期一 2300 - 0000
星期二 2300 - 0000
星期三 2300 - 0000

超過0000 當遲到 等第二日
到第三日都遲到當棄權

決定打嘅 上嚟點名
以點名時間作準

如果你係外國 咁可以改時間
如果係香港 又唔係輪夜更
應該呢個時候
三日都緊有時候抽到10分鐘打嘅 我估

有需要再同我講 盡量配合
我諗算預好鬆時間架啦

仲有關於連杯比賽
有人提議下次每次比賽岀deadline

其實之前預賽同淘汰賽都run得唔錯
我建議如下

先唔好硬性每場比賽落deadline
照樣自動波約先 因為每人生活模式不同
以大會角度去定標準 就難概括晒

但如果約好時間
雙方都確應咗嘅時間
例如話今晚 10點正打
就俾一個鐘對方走盞
咁樣遲到就當棄權 （一個鐘算係咁）

當然你可以早啲上嚟
話想改時間我相信都無人為難你
最主要係唔好煩到人on99係到等姐

因為有啲朋友不平都準時
成日上嚟mon post
係真係臨時忙幾日打唔到
例如沈巴話要同條女旅行過性誕
唔通阻人扑嘢俾人燒春袋咩
既然個底無花到咪將就下

我都唔想連杯一半晉級都係靠對手棄權
咁仲有乜癮
盡量都配合下

不過比得賽就有義務要成日mon post
同埋今次定咗如果雙方約好時間
又無事前上嚟要求改時間
先有遲到棄權論

當然如果好耐無岀現
大會先會被逼落deadline 我都唔想插手...

人係自私既，人性就係咁
所以點解我一直唔鍾意同香港人打機就係咁解
以前玩ONLINE GAME D台灣人約好晒出團果陣，香港話出團有冇一次係齊人？
冇規則就等於放任，香港人大部份亦會因為咁將個比賽既重要性降低
到時仲理鳩你係咪比賽咩，
好似飲水咁出黎盡心盡力搞好個比賽係咪人人都好撚配合我玩一場真係睇鳩清晒
靜係我約八哥，約撚左成個星期同我講10點半，
我準時趕返去等撚到1點半，你話我仲有冇心機打？
仲想玩或者飲水仲想搞既就諗清楚佢點樣搞好佢
計我話咪撚搞就最好，廢事麻煩

同埋咪撚用唔得閒做藉口
你返工會唔會同老細講唔得閒唔撚做？

其實都係睇你有幾重視果樣野
我同你都係會準時出現

所以我今次話
雙方先自動波約時間
約好就有遲到論

遲遲唔岀現約時間
大會先會插手落deadline
相信咁可以解決到問題

唔好阻沈巴扑嘢啦
等佢變聖人mode就會打機架啦

所以咪話冇心咪撚參加

沈巴早已贏在起跑線上

有女打咩機牙

打咩打咩

基路凡由以前到而家都算係少用既惡魔, 即使睇落好勁
反正你乜卡都齊3, 不如用黎玩汽球

已從良不玩仆街自閉卡

用拘束解放波
拆完基爾法掃後場再發基爾法效果

張八星檢索應該唔洗都得 轉做魔陷

落少一張戀屍？

戀屍我覺得3張係必須
因為技能關係，3張就大大確保堆夠墓又出到戀屍
拘束解放波未用過我去了解下先
thx

其實"自閉卡"係咩意思?

即係唔俾對面打嘅卡
肥大化 面具

下次問卷大家一齊要求佢加key, 金, 石既上限

新包仲未出?

我都儲左八千幾石 但係硬係覺得新包個個系列都唔齊 冇乜心機衝落去

我都有七千幾石
第一次儲到咁多
令次買卡應該好平

個個都等新PACK?

雖然話呢包好多卡唔齊，但又好似無果堆卡無咁勁咁

暗黑界冇雷...
要砌就硬食

上水，想問有冇人知個包幾時出？

應該12點喎...

淨係想拎1張地球巨人同堆竹光玩下
其他等佢再出新卡support先算，應該唔會抽

我尋晚把心一橫追返第2隻牛頭同超魔導, 諗諗下都戇鳩

我追緊等級上升 仲戇鳩

lv up係咪同肥大同pack
我好似為左肥大10抽左中左3lv up同肥大
結果係我唔撚識玩自閉
其實好佩服d自閉友, 佢地好清楚自己點先可以仆街到盡又唔會死

尋日追左第三張軍曹
最後一張SR先中好撚野讀心GAME

我果陣追維納斯係尾2先中, 果陣都未開始玩軍曹
屌佢老母點知一隻紅蓮魔鬥士都冇

岩岩見到極致仆街流 好卡成雙然後全部防禦牌 '血到廢事燒

我尋晚都打過, 真係好勁, 但係又係睇完自己都唔會識用

個副野根本冇任何技術成分

佢每一張牌都可以拖到你1 round 你抽完就等收皮

新包已齊3
祝大家齊齊有卡
新年快樂

新年快樂

新年快樂

咁多位 「遊戲王」

痴線

新年快樂 祝大家季季上王！

常識黎 唔洗驚訝

祝大家每次活動快速齊卡

happy new year

沈巴願望係未上王

沈巴依家上緊床仲邊得閒上王

沈巴係人生遊戲王黎

又話送千石得500嘅
我all in500得一張等級上升

之後分5日送100石
我收石果陣都打個凸

k社正仆街

床上決鬥緊
差唔多升王

精神升天

沈巴：
今晚就等你見識下我嘅天空龍

唔明有咩好屌
平時得500石
今次分六日比1000石大家已經好好
你會唔會屌unlock新角色之後要升40lv先拎哂獎勵?

抽左八十包
ur差暗黑界1700 同火山1900
中埋火山就re

今次應該會課下

暗黑界點玩, 魔法干擾 同 給死者奠儀都對暗黑界冇反應

出現了

首先 暗黑界卡上嘅卡寫住嘅係要效果送入墓地
而你講嘅個兩張係捨棄一張卡作為代價先發動到效果

而暗黑界之雷呢張卡 佢入面嘅捨棄係效果一部分

講到呢度 你明唔明

test完侏羅紀deck
唔錯
同埋唔會落炎靈神 堆唔到墓
泰坦巨龍>>>>>>暴龍 暴龍傾向唔落

我正式宣布 下季ranking 會有大量侏羅紀出現
而且比現版本恐龍更強
泰坦巨龍 陷阱同怪物效果指定抗性
自閉deck得返面具可以鎖到佢

而且有隻細怪嘅Token應該可以配擄獲裝置
隻token唔俾升級

試緊黑魔導deck
點知打rank 9成係電子雞

隻翼龍先仆街

新卡包火炎山同暗黑界UR齊晒
抽完之後發覺都係好慢
要點玩

過份埋葬

卡已齊
炎deck同恐龍都好正

抽之前想問定，創世神可以觸發到暗黑界落墓效果?

抽了50包

Re 得嘛？

創世神

自分の墓地からモンスターを１体選択する。手札を１枚墓地に送り、選択したモンスター１体を特殊召喚する。この効果は１ターンに１度しか使用できない。このカードは墓地からの特殊召喚はできない。

Cannot be Special Summoned from the Graveyard. Once per turn: You can target 1 monster in your Graveyard; send 1 card from your hand to the Graveyard, and if you do, Special Summon that target.

暗黑界之尖兵 米黃吉

このカードが他のカードの効果によって手札から墓地に捨てられた場合、このカードを自分フィールド上に特殊召喚する。

If this card is discarded to the Graveyard by a card effect: Special Summon it from the Graveyard.

D on9問題都咁有心機答
明明google一下就有

龜巴 炎deck你用咩技能

冇整，好廢
限制太大，單向配合冇得玩

咁暗黑界有冇得玩
好似啲key卡都冇出到

未試，依家上面成堆自閉同天使唔想玩
定你有空同我試試

要聽晚先得閒

好波,拎副侏羅紀去打天梯連輸六場

張接觸分離配接觸分離幾有用WO
打完人再分體
又唔駛返deck

個個都google就唔洗上黎問野討論啦
好日唔出聲都要上下水屌下你條on9至得

你點組
我係打天使忍者先輸
忍者快過佢上到9星就贏到

呢包好難講
但我覺得火山 暗黑界個兩隻怪要齊三
(如果要組的話)

巴打點組？
我擺咗3張靈交
大怪4張

我副侏羅紀冇翼龍

我打法係特召一堆祭品 然後上泰坦巨龍
上到已經好難輸

成日派三隻大獸比我起手好ON9
呢副野真係好驚後場,落軍曹又驚卡手上隻2300速龍

新一年開始大家收下火先

大致係咁
啲魔陷調整緊 但怪方面差唔多
可能瓜吧/禽龍+1 南十字-1

靈交應該冇乜用

我泰場同6星各2
為咗解手牌擺3張靈交
另外翼龍好有用
最後超魔導被翼龍彈走

又要適應新卡環境執deck 唉
btw 應該都係9號後先玩

新卡包暫時覺得UR張地球巨人幾勁, 連埋張化石岩解放入岩石戰士deck應該有得玩

我覺得巨人係只會外掛一張嘅卡
多係冇用

但係往往呢個階段最好玩

希望電子雞今次真係死直唔好再返黎

唔想又係打天使忍者 好似都打咗三季 好撚悶

我認為可以入3

我覺得南十字係起碼要二
瓜吧有三落三啦 禽龍我覺得普通 一兩張夠
六星應該一張夠 我都試過兩張 最後成日係手
翼龍冇咩研究 但你同jay圖都覺得佢好 我諗落1-2

佢要經常out game墓地
三隻嘅話似乎會放係手牌唔知做乜
俾盡兩隻

落死招同暗黑雷黎掉禽龍落墳囉

玩緊火山發覺幾好玩張炮台

冇1900 冇得玩

我得兩張,玩後感覺係1900必定要齊三

係
檢索 炸怪

我覺得靈交同南十字係相沖
因為都係為咗召大怪
我會傾向用靈交
依家個環境太多大怪
用衍生物企場好蝕

落咁多獸都落化石調查?

我想知瓜巴係咩？

落咁多獸都唔落化石調查?

係喎
咁要再汁過

牙連巴召喚

唔明靈交同南十字相沖係點
利申 一張靈交都冇所以唔清楚夾唔夾副deck

同堆南十字被戰鬥破壞又跳到六星
一跳三 好難祭召唔到喎

四星 效果類似氫魔獸個隻1700 我抽到多張會落多張

係喎有呢張卡
唉又要衝角色
而家先得32

瓜巴龍3？
但佢特召嘅冇得攻擊

打垃圾自閉deck
我已經用劍鬥融合令自己永遠唔會draw哂卡
但條撚樣用2張貪無令自己剛好唔好draw哂卡輸
真係好撚醒

拉怪做祭 壓縮卡組 舖場
拉南十字等俾人打爆就跳泰坦
/一拉完就下round跳泰坦

而且配場地有2000攻 相當唔錯

呢副野咁鬼慢都唔知點解咁多人玩

因為好難會輸?

又一個戇鳩仔認為自己大撚晒
又將問野同討論拉埋一齊講，真係好撚好笑

我試下用快攻/靈交系統

btw
其實實卡有無50局打和之類?/

實卡唔會俾你打晒成副deck，
因為卡多，封鎖多，效果無效同手控多
齊料打埋去果下你唔會開到任何野除左手控

火山真係差一個岩炎族用既技能就可以好屈機

真係唔明點解DL要有打和

dl已經行緊實卡條路
同步一出已經冇交流，打秒殺
K社改制為左有返D交流，又出張螺旋牒出黎搞事
至今一樣冇交流，先攻拎手控，後攻打一套，齊卡就贏

都唔頂唔頂到出遊星

出遊星依家9成卡變垃圾
BTW，K社為左賺錢一定會加快出5DS
因為最好賺係呢期，人人都要有同步

三澤 侵略之火

而家實卡D人係未都係玩同調/靈擺/link多？
如果到時dl咁亂
我不如玩duel generation算

同步
但DL無M2感覺難用左

動畫淨係睇到GX
睇黎到時要上網睇下同調超量係咩

250円的他媽西

同調都唔駛打main2
直接一野車埋去就完架啦
果2粒coin用黎count野炸麻

要等24號改技做扣1000血就開得先用得
到時拎兩次炮彈就開到招技

24號

仲有排
心靈透視一早應該改啦, 勁到離晒譜

打左十幾場都唔見新DECK
仲係成堆雞...
反而尋晚遊戲王場都對到幾次寶石騎士

月頭衝刺吖嘛

順便講句, d卡寫住「捨棄x張手牌發動」呢句就十有八九都係cost, 暗黑界開唔到效

新卡包竹劍OTK

真fun deck

招技係潘朵拉300血洗一次deck

瘋狂洗deck 但唔知做mud 9

花式洗走隻寄生蟲

精神勝利法

得深坑 手制 黑炎有得先手破

運氣王
要有黑色頸鏈太奢侈

先手樹熊/rainbow life

之前d人抽鏡果時通常已經有2-3

利申齊3頸鏈 但得1 無煉獄

我覺得差唔多係咁

痴線
有怪係手FTK 都做到

我0課3鏡1鏈

free duel 特別多奇怪deck

我見到既係愛

砌咗試黎玩下

又話唔玩仆街deck

唔知點解多左寶物庫之後中獎率好似低左
我之前一圈1800幣起碼都有2閃
尋日儲左2圈有7200幣抽完都係2閃

試玩
不會用作打rank

我係咩deck都係試玩但唔會用作打rank

哇

其實都係草卡 應該唔會用

w巴犀利

用黑魔導打爆對面電子天使好爽

唉賣左張黑.魔.導呢世都玩唔到黑魔導士，陰公

最新燒血燒好春耐 幾時有得系任何時間投降

竹光真係好撚過癮 第一round我就死撚左
DL真係好好玩

屌又推多副仆街deck

落一中華碢 俾人熔魔加血點睇

打左9場
1場古巨機
1場3星陽炎
1場3星忍
1場自閉成雙
2場控場
1場心眼
1場暗黑畀
1場卡通

D電子雞咁快唔見哂?

btw我記得傅升級要連win4場先得
而我傅4第3場和左
之後win2場就升5
即係和係唔計勝負？

潘朵拉終於40
可以玩黑魔導了

rank 咁多人用黑龍落風暴同魔矢 用恐龍重後場比人屌打

岩岩比人連開兩次嵐清後場
又唔見我D起手有咁靚

我傳3 一堆電子雞仲係 同埋ftk竹光

玩緊
係幾好玩但唔強

你等下年佢應該會有黑。魔。導架喇, 我估
個ac多唔多野架? 唔多就重玩啦

咁快傳3

屌你老母咁低配都玩死我

啲日本仔真係創意無限
點解唔可以用係正常deck

始終覺得命抽勁過魔術大師, 2000血仲要唔知拎咩上手

頭先打過一副,佢一出隻怪我就陷坑佢,佢就玩唔到落去了

衣家咩deck上到王 唔想玩電子雞

其實就算唔出同步都可以出協調怪既姐
俾隻效果分隔士黎用下好嘛?

竹光yoyoyo 多兩條黑頸鍊完美第一round收你皮
DL好好玩

佢先手你就收皮

巴打好少見你咁激動
睇黎個環境好惡劣

又一自閉deck
點解D人唔可以正正常常諗deck
要諗呢D自閉deck
不過都有創意ge

無玩一排仲有人泊大巴

依家個環境真係唔知應該用咩deck打好

只好等呢D仆街上曬王或者放棄果陣先升王
根本個天梯系統就ON9,坐長D人用呢D賤牌博五連勝

當D人見到用仆街deck可以上王
用仆街deck ge人只會有增無減

仲有人用弄翻

而家會有奇效, 何況對面應該係肥大

加上我玩返實卡再玩返呢隻game D觀念好過以前好多

有冇得report？
今次肯定係外掛
玩pvp都用，依d人個腦諗乜

咩掛? 未入就輸?
我之前有講過, 如果用電話連到用電腦玩既player好似係會咁

日文登錄嗰1350石根本就無
唉灰，即係D石係新規登錄先有

上次你問我都有講, 不過d巴打話唔係

次次都有架啦

唔係
佢係用新果隻裝備扣500血既deck
第二round佢出隻怪我用無底
到下一round我召完千手神，再出儀式卡
跟住就即刻斷線，冇任何delay

斷過咁多次線，如果係自己連線問題
多數會有圈圈，load一陣先斷線
但依種即刻斷線好少遇到
好多時係就黎otk到對面，先咁
你地有冇遇過

有d乜

打rank成日都咁輸

八哥杯

其實up咗咁耐都5知係咪有斷線外挂
kc盃試過連續打两次同一個人
第1局我赢佢 第2一入就斷線
我有外挂冇可能第一局唔開挂
但又未試過就黎輸對面會斷線
反正都係要屌9 k社老母

副竹光dk都即刻出左條片叫fix返佢 你就明而家ranking

唉
幫唔落手

巴打依家上面係咪大部分都自閉仆街deck?
想知有幾惡劣
好少見你咁激動

可惜再快都要等一個月

竹光真係好撚惡
佢地只要怪上到手贏面會好高

三星降其實已經唔駛改技

竹光呢副隻竹葉精靈應該呢幾日好快限一
討論區D友嘈得拆晒天

佢先手真係睇佢表演零交流

我覺得唔係好惡劣 好穩定三副 竹光 忍者 天使

竹光隊先係真正既OTK

飲水巴在嗎？

我而家打到上傳1
都係睇定D先衝王

2315

留名

我開定等你吧
ID 440572
觀戰 601657

打得 岩岩執deck 即執新deck

四星蟲

兩隻

果然係佢

飲水要補下maths

扣完2千4唔係當0? 我都唔知 以為都加到500攻

有負數

説好的同花順呢

其實有負數
不過會show 0
傷判先計

第一次見有1X人觀戰

200既古騎士WIN

200攻打死

岩岩好

可惜呀, 輸獅馬獸果200

真係唔知

200 攻二重定勝負呀
gg

飲水應該WIN了

如果下屆唔俾用軍曹會唔會好D
成日都大家封晒後場先打
有軍曹令到隻GAME出咁多炸後場都冇人用

心鎮中了

飲巴好野

控場DECK不嬲係玩技術型
我覺得軍曹無問題

點解唔end phase 開

軍曹無必要禁 要用得好有技巧

輸了 多謝飲水巴帶比我咁好玩嘅對局
唔好意思呀，要你等咁耐

我都O左 洗唔洗咁受歡迎

我終於贏到你 以前同你打10輸8

唔少控場都係4星
3隻四星蟲完壓
加上佢開深圳開得靚
專簡自己無表怪先開

第二場精彩到
四星蟲MVP

第一張係END PHASE開
第二張一開波開都無所謂
睇手牌已知大局已定

比你又心鎮又四星蟲 真係輸都心服

補下數啦

我係決賽等你 快啲贏上_帝巴佢

四星蟲只炸對面

沈巴加油
睇你對一次同飲水打

大家一deck打天下
我已經估到八哥玩軍曹deck
所以八哥1059搵我 我馬上執4星蟲deck玩
保持我每輪唔同deck既玩法
對手永遠唔知我用乜deck 連我自己都係比賽前5分鐘先知

依家打埋佢
上帝巴來吧

我要沖涼先
養足精神12點開波

唔係八哥隻忍者剋住你隻轉防應該贏得仲輕鬆
估唔到果隻咁好用

我唔知12點得唔得

咪撚咁心急啦 你重後要執執佢啊副deck

我果張1400攻戰士 大家見到有無o左
應該廢到無人用

我打牌好隨意憑feel
好少計黎計去
所以成日柒計數
特別用反射甲 成日自殺

八哥你未打完
你仲有季軍戰 多啲上黎mon post啊

D人普通決鬥室都玩果副樹葉小妖精做乜春

八哥都算係咁架啦 新包+自己搞個比賽都幾多野搞 有時TG佢仲好

可能唔齊牌睇下唔同combo有幾成威力

很想FTK你

好呀，陣間等上帝巴佢地打完就即刻可以約時間

沈巴洗唔洗我同你打住先

打得

為左唔駛對八哥我要贏沈巴

冠軍戰 同 季軍戰

擇日打 唔好即打埋佢
俾啲時間大家執deck

俾個機會沈巴爭冠啦屌你

沈巴加油

一上傳說仲多左仆街DECK,好撚多竹光

是日精選: De-fusion!

險勝

沈巴做乜開控制器 仲以為你第一回贏硬

沈巴無怪

K社果然主打係仆街DECK,仲以為依次大包冇加強到仆街DECK,點知原來係我諗多左

每次新包都係仆街仔既喜訊

巴哈仲厲害,研究平民版竹光

巴哈狗有名你叫

9號唔差在加埋張小妖精入限1

沈巴應該早d打返開人地隻野 手制過來放血/祭

俾人地儲手牌一下爆發 唔係好多deck 頂到

做乜解體

on99

係解都好似係打9人中伏解

(第二場有拖爆人deck 味道)

要來了！絕望！

以為絕望, 點知係火車

如果係絕望打橫唔打 上帝應該會有d絕望
解到場既卡餘下好少

最後4秒完成

堅持用不死
多謝上帝巴

sor沉巴
打左40分鐘
阻到你同GF運動

我都以為會絕望企場, 直又好橫又好, 都大過二重龍

有冇人收棖 冇交流deck已超越50%勝率
大家一齊玩

其實我覺得沈巴應該贏到
唔知點解會輸

呢副幾穩,暫時30場21勝
沈巴組下去玩
見竹光搵陷坑，佢先手就冇付

中期我兩張主力比佢out左
加上自己柒左defusion
我都諗會輸
好彩唔係最後一round先有場地

好奇問下
係未會比心眼屌打？

唔好咁講，上帝巴勁我好多
你地兩個加油

係度約埋時間打決賽第三名？
我就星期三9點後OK

多謝上帝巴
冇諗到不死可以同你副二重打咁多回合

多謝指教
我同你都好堅持用主題deck
好彩你無入栗波
其實你可以入多D豬骨

你睇真D我落左張乜野

你隻龜巴咁有heart 砌炎族
thx for u
我用黎打rabk
今次啲獎勵好吸引會努力打

入多D豬骨做咩

不死就係純不死
同八哥打再汁下

剛諗起自己仲有個位柒左
你用業火out我game果時
我唔記得你二重左
以為你用豬突
所以就hold起張econ
太夜打機真係會犯錯

今朝整完下晝執左好耐
都係咁最穩
重新開始對應所有deck
天使拎手制陷坑
忍者拎砲台
竹光拎陷坑

知你有風暴
不過我未用過你deck
唔知一局可唔可以殺自閉

打自閉有技巧
起手拎風暴
打第1刀到尾唔好打超過2000血
落第2隻怪時就＝你要食岩魔，姐係你手牌一定要齊2張砲台＋特召
最好收尾係掃2張後場，3怪一齊上
難打D，但未到話冇得打

訓前鳩up下
其實都無諗過打到入決賽
一開始分組入左5人組都屌左聲
而因為有人退出比賽我先入到16強
之後8強知要打逆轉儀怪deck都心知不妙
但又好運贏左
到今次對沈巴又係唔少失誤下勝出
所以無論對飲水結果如何
我都當自己贏左

會唔會入多張封魔好D

我兩入冠軍賽算係咁
輸咗咪做多次阿二 無所謂
其實我入咗4強就無所謂

好早之前講過
為左針某幾張卡而去落一張卡唔係一件好事
落封魔，你打其他冇咁重魔法卡既deck就相對弱左
當然你話用黎count手制都係唔錯既選擇
有興趣可以一試，或者work都唔一定
整deck既野冇絕對，最緊要順自己手

屌你老味K社
又6連敗我
你老味6鋪有4鋪上2張子彈我真係多撚謝你囉

休息下啦 輸開有條路架

另外輸果2鋪係先手竹光同電子雞

btw我唔介意輸既咁又
係度拎數據姐

我打rank一打啲仆街就好撚火滾
明明現實係好平靜 俾人話好脾氣既人...

真係打連杯先搵到遊戲王既樂趣
打20幾回 睇沈巴打上帝打40mins都唔覺悶

搞好D大家都開心好玩
或者平時圍埋多D玩30deck我都幾鍾意
唔一定要比賽，靜係開個30 deck場我得閒一定入黎

一決生死果然係仆街DECK既神技,以前就革命,依家就竹光 ,好想上王,半夜都咁多竹光

慘，K記唔快D改技又有排都唔駛打rank

諗住半夜易打D,點知仲多仆街DECK

反而,下午到依家冇點打過天使

咩階
我係白金1玩係咁打天使

下午係白金都係遇到10場左右天使,依家係傳說,最多忍者,其次仆街DECK

竹光忍者天使論住黎
好撚悶

係 ,可能月尾先衝會好D,但係怕到時竹光橫行,仲難衝

竹光點解咁多人玩
勝率高咩
我火山打竹光一半一半炸wo
拎黎刷勝場係幾好用

同以前一決生死革命一樣,加上竹光後攻都唔易死

唔撚洗用腦呀 召 抽/投 抽 抽xn 秒

依樣真，其他自閉deck都要諗下用卡既次序，竹光真係唔駛

刷勝場is good
刷夠唔打lu
D石豪俾佢

講真對仆街deck
竹光算快，一砲過唔晒時間
好過D垃圾肥大拖你幾廿turn唔俾你打又慢慢磨死你

係喎
我寧願俾佢一兩回扣死
都好過打肥打仆佢個臭街拖我20幾回

同埋副野勝率唔高
老實講真係刷勝場用

30場竹光
勝率17:13，我錯了
係有大概57%機率贏面
無論對乜鳩都係
大家加入啦，上王再圍內玩30deck
唔好同自己過意唔去

玩到想掉電話。。。

高成咁

我都決定加入算 上左王再算

最直接方法係手制同陷坑

講緊佢先攻

後攻我一隻黑龍忍out佢game 即投啦

用果副野都係賭投幣同起手

啱啱打竹光
佢先攻
俾佢一round kill

佢先攻 我重新開始 拎張野上手 有冇得斷到佢呢

可以，但係對其他deck難用d

屌，啱啱又遇竹光
上季冇打依家係黃金咋

沈巴，我地暫定明天晚上約戰？

冇問題

加入啦
冇架啦
我由白金1用竹光洗到白金5

入場見到兩邊都係杏子果陣擇公字個心都離埋好刺激
終於體驗到城之內賭運果陣既感覺

係傳說竹光多到喊，唔知係唔係我黑仔

打完11圈, 仲欠一張基路凡

竹光好過自閉 雖然都係仆街
但竹光可以直接擺低部機

呢個月真係唔想打rank
完左天使又黎返個竹光

唔係要人玩5000 lp技能下嘛

5000都照打
6張竹光3000
3張黑鍊3000
How play

好好彩未見過竹光
唯一一張對臭西竟然係用燒deck

我36勝場由白金1底用竹光上傳說
一場又快完，勝率又高
K社真係痴撚線
唔改下個kc杯就係竹光杯

依隻game係咪on9
天梯依家完全玩唔到，零交流

由後攻天使9 成贏 -> 先攻竹光 9成贏

未開始打
但睇大家咁講
可能我全遊戲王icon要斷了

btw
同上次kc 一樣
呢個月上王ge話
下個月可直接phase2

加入啦
有幾張無之煉獄呀

0

話口未完就見臭西竹光
仲要佢先攻
不過佢出聖杯唔中之後就企左係度

無啦啦係咁搞外掛杯

有d竹光，因為聖杯落革命

都係引人課

唔撚衝啦
乜竹光都係垃圾
直接斷你線快靚正
K社都係想咁姐

打左30場仲係傳一 真係好難爬

外國d討論區要求k社限張竹光，得巴哈熱烈討論點組竹光，真係佩服d台仔

sad9

巴哈狗不嬲同全世界唱反調
愈仆街愈喜愛

平時見你好快上王

邊個夠你快

竹光真係勁到好快可以上王?
係既我都抽返一PACK 先,上左王先算

琴日升到傳二，比羽蛾+臭雞踢翻落黎，就一直卡緊傳一

我見有人討論落依張對抗竹光，不過組竹光個條友真係令我佩服，能夠係新包出既第一日，就發現到一回殺既卡組，d思維真係高

yes，勝率唔差

依張對天使忍者完全無用，唔夠位落

竹光斷人連勝就易，但係有無咁好彩五連勝升王

新玩留名，有無巴打加好友

五連勝應該只能靠神運
但係傳一斷一連勝真係無得輸
咁樣證明個天梯系統真係好失敗
傳三既人要帶極大壓力去打無壓力既傳一
傳一又大把人用呢啲自閉去刷勝場

所以之前有人講過用積分或勝率去升級，而唔係用連勝

我覺得傳1就打返傅1 傳3就打返傳3 咁先好
成日係傳3打鳩deck傳1 仲驚過打傳3啲高手
佢地根本亂打

升王就應該5連勝
其他都係計勝率，不過得五到六成勝率傳階應該上唔到

呢隻GAME有得加好友?

改做七場五勝已經差好遠
卡愈黎愈多，變化愈黎愈多
升王要預既變化就愈黎愈多
呢啲自閉就正正可以用黎面對多款既卡組
入面又容易，結果愈黎愈多人用

負負碌碌就上到架啦

當連抽牌員都唔企係我果邊果陣，好難相信會負碌上到王

早2個月我2百幾場先上去
時間問題姐

想問各位 多咗竹光
有無少咗全陷仆街deck

有 10場頂多一場

自閉deck都要防竹刀
真好笑

死都要玩仆街deck

玩得仆街deck既人 見到竹光點會唔狗衝

好難講
竹光同仆街兩個概念黎
仆街係阻撚住你冇得贏
竹光係你玩咩我唔理，我自己玩

真係好折墜，搞到正正常常一副deck要落d九唔搭八牌針

咪又係仆街

而家竹光用一決技 遲下實有人裝假狗扮野 一係就用其他技玩竹光 防不勝防

「命運英雄 決斷小子」

②：等級6以上的對方怪獸不能選擇這張卡片作為攻擊對象。

傳說中的漁夫
②：只要此卡在怪獸區域存在且場上有「海」存在，此卡不會成為攻擊對象。

點解打漁人就可無視佢直攻
但決斷小子就打都唔比打?

未就係

漁夫直攻既對象係你個人wo

咁你地會唔會話天使仆街
其實一撚樣，一個後攻高勝率一個先攻高勝率

天使都叫有d交流
但竹刀呢類純燒血deck邊有交流?
睇你出完一埋卡就完左

竹刀個先攻高勝率係講緊真係FTK，天使邊有咁誇張

淨係一個要打一個齋燒已經有分別啦
不過我話兩副都係仆街

竹刀後攻齊卡驚手制陷坑
天使後攻齊卡乜都唔驚
你話有冇分別

而家天使唔食手制陷坑咩

玩燒deck都要唔湯唔水咁

你玩過天使未
後攻齊卡你手制陷坑都阻佢唔到

呢副唔係燒啦, 純粹報復竹光

直接轉埋做三張颱風啦直接，反正都係針

咁你同緊咩比較?
竹光比天使呀? 一副仆街d另一副就唔仆街?
如果唔係, 呢個世界其實係有栗波既
如果竹光唔仆街, 杏子燒都唔仆街啦, 搞笑咩

其實好正, 知對面咁撚多draw用昆蟲寄生搏佢出現斷層
我諗佢唔落風係因為冇位, 要留魔法俾咒印做cost
同埋風可能冇乜用, 妖刀落墓可以執野, 你開得幾多張

所以咪話一街都係呢D
一係加入一係咪撚玩

又講左去邊
明明講緊仆唔仆街既概念

仆你個街, 白金賽場開始多冰結界

用重開都正，反正佢一定用一決，5張牌洗到木靈上手就穩

如果覺得天使仆街咪都是仆街
你自己都答左你自己啦
由頭到尾我對你既睇法冇任何意見
由實卡玩到依家太多呢D，已經冇感覺
我就講仆街係拖住你時間唔俾你正常玩既叫仆街
天使竹光最多叫強勢，冇唔俾你玩
你話竹光秒你，咁係因為佢做到未論到你就贏姐，佢冇阻你拖鳩你架麻下話

幾大怨恨先會砌副咁既野

阻你玩就仆街, 直頭唔同你玩就唔仆街, 咩理論

拿，依家竹光咁
K社死性一定唔會改住
但好大機會會係下個卡包出張灰流
到時大家開心媽咪放心
課啦仆街

佢想同你玩架，但你出牌前己經輸左佢都冇計

仆街deck都想同你玩, 不過你打唔到佢都冇計

你都痴線
自閉deck用卡限制你攻擊然後同我講打唔到佢冇計
竹光一砲過中間有冇搞到你任何野先，佢後手仲俾機會你反擊，
先手你咪當睇表演，而且唔係一定射得死你，會fuck架麻
你自己去玩下再上黎講啦屌
咁好打唔會成堆竹光係白金同你磨啦
上撚晒去啦

講撚到仆街deck實贏咁
有邊副會唔fuck draw呀

噢sorry, 原來你用竹光打ranking, 咁佢一定唔係仆街deck
連登仔最憎用仆街deck架嘛

又一個斷章取義既
block左算

唔送, 次次輸都發老脾, 之前又玩外掛而家又玩仆街deck
竹光一砲過中間有冇搞到你任何野先，佢後手仲俾機會你反擊，
你呢句同樣可以放返落你口中既仆街deck度

傻閪
唔該你讀多兩年書識下字先黎講野啦垃圾
點樣放落我口中既仆街deck度呀
玩外掛咪玩外掛，你玩唔玩得起？
仆街deck要3張無獄你又玩唔玩得起？
收皮啦on9仔，連課小小黎打機既錢都冇係度學人定義仆街
老幾呀？幾多次王呀？冇實力得把口想笑死人咩

其實用咩deck係你自己ge事
唔需要說服我你果酊係或者唁係仆街deck
你可以話我固執
但我一定唔會用自閉, 純燒血等呢類deck上王

其實大部份呢類ftk都算仆街deck架喇
只係成功率無當年現冥同壺ftk，或者exodia嗰類咁高

大家打deck梗係想互有交流，唔係一下過
副deck擺明打ftk，後手就由鳩佢…
咪即係杏子一決生死燒血一樣
革命燒血都唔會拖你時間，夠血就燒死你
同人玩都唔會爽，因為根本唔係交流，只係睇人自瀆
又唔係互有攻守，只係自閉deck

都係嗰句，由xyz再一次提速開始
遊戲王根本就無平衡，全部都係仆街deck(包括征龍、魔導書神判，去到p召機殼，一樣仆街)
只係唔代表唔用腦

同埋打得多無變化真係好厭
依家打根本無心機打，寧願睇下有無30張啲友誼賽打重好

每個人有自己既玩法，全部值得去尊重
係D撚屌以為自己把撚砲出黎嬲屌
同佢分析又唔撚理係度斷章取義
真係人唔笑狗都吠

幾時打埋冠軍賽佢

由200X年魔導科學家＋彈射龜世界賽果下己經知日後個環境會變成咁架啦
所以我前幾頁都係叫大家上晒去自己圍內多D交流好過

其實帝deck最盛行嗰三年係最平衡
主流唔會太勁，fun deck唔會打唔過主流

帝果2年比較好
再前就係開闢帝龍果期

下一個

魔科 彈龜係一個年代既象徵

亦都係果時放棄實卡

到岀同步果時又入返

一人少句啦
新年心平氣和

D傻既入黎搵交嘈我實應戰架

想要有新意既真係只好由系統入手
我相信竹光今鋪係死硬
因為連世界第一都拍片話要ban
可想而知有幾嚴重
話曬之前天使咁屈佢都重可以用忍者上第一
今鋪佢都話要ban 就真係證明過份左

痴鳩線
我用忍者
打天使就場場先攻
打竹刀就場場後攻
玩條毛咩屌你

同步.....諗起隻轟炸機

K社已經唔係第一次出呢D問題
見怪不怪了

BF 轟炸機

天使同忍者先攻都唔會直接秒你，但係竹光先攻，你直情睇佢表演

聽晚ok嗎?

我成日拎先攻都殺唔死人

我成日拎後攻重慘

竹光，令我諗起早期我玩實卡，埃封加王立圖書館，一堆魔法，都係一回殺，又係完全唔駛交流

OK 無所謂

【心得】先攻搗蛋王？落伍了！這牌組才噁心啊！！

台狗：「試了幾場，贏了都覺得過意不去。對方OS：我想玩卡丫。」

裏面圖文並茂
成班台狗圍爐取暖

咁其實都仲有人有d理智既

屌你老味一轉竹光就三場都後攻
對面副副都陷坑手制
整定唔玩得仆街deck

記得龜頭以前同大家一樣都好憎外掛
估唔到今日會變成咁
真心希望你將來唔會將呢句野套落玩仆街/自閉deck身上
其實點先叫有資格定義仆街deck?
我都知你課左好多錢入dl
你咁樣講就比人一種有錢大哂ge感覺

無諗住起鬧戰
純粹希望降下龜頭d火

打機輕鬆下姐，唔使鬧交
不過依隻game係小數真係打到人躁但會繼續玩嘅game

從良把啦

我仲分到咩係自閉仆街deck既
另外我玩外掛都係試驗用
唔驚bam咩真係
講開又講，我個外掛ac仲在生

一早講過對咩人就用咩態度
對人講人話，對住隻狗唔講狗話佢係唔撚識聽
如果在座覺得自己中招既都檢討下，證明你離做狗不遠

我屌，用侏羅紀就fuck draw
用竹光就後攻
我個帳號係咪被迫害帳黎

冇見龜巴一排燥咗咁多嘅

竹光後手仲有封效果聖杯counter 諗諗下

呢度間唔中都有d痴撚左線既黎嬲屌
我都唔想燥

要隻侏羅紀巨龍果陣就唔黎
一係就起手兩隻加多隻禽龍
屌你咩

輸開係有條路
唔順超係咁打就係咁輸
過來人，我正常每個月3-40勝上王，
有一個月打到二百幾勝先上其中150勝就係唔順超狂打狂輸積返黎

當大家屌緊全陷仆街deck
k社唔改善 整多個加強牌自閉deck出黎
好啦我就當k社俾全世界屌到搞竹光
啲全陷仆街仔又會出返黎
根本個問題就無改善過

岩
咁樣對比我寧願打竹光

counter埋後手電子雞唔錯架

黃金遇到8鋪竹光
3贏5負

我打親都係後攻呀
屌佢老母

有個台仔得兩條黑鍊
得返1000血以為仲打到
佢老味
用魔法石dum兩張手牌
拎返張黑鍊
我屌你老味

有粒魔法石降好多勝率
佢又幾好彩

follow港台日三地duel link youtuber
9成都出咗竹光片
成個環境超惡劣

慢慢就慣
K社識鬼搞平衡

我屌你老母
兩張軍曹兩張黑炎龍仔
重新開始變三張軍曹加隻2300黑炎龍
屌你咁樣點玩

我屌。。。。

個概率低到

呢度好奇怪
記得之前屌回血+科學怪人+搗蛋王封3格博FTK
話咩零交流純靠運氣比肥大仲仆街

今次竹光明顯都係呢類
而且機率比科學怪人高得多
有個燥狂USER雙重標準
之前一唔順想棄GAME就係咁POST外掛LINK
叫人棄GAME同HEA打

跟住早幾頁有D少回覆既USER問下野
又俾條燥狂屌佢唔GOOGLE笑到我
咁撚痴線既人仲要係呢度好大袋下
呢度既資深USER仲好似買佢怕巴前巴後撫慰佢

如果話巴哈D人鐘意仆街DECK就係真小人既話
呢度好多人可以話係岳不群

我只係作為旁眼人客觀講出一般CD ROM對呢度既感覺

岳不群用咗扮無用
我就打死都唔會用
只係我仲未開始打RANK
未身同感受先未屌佢老尾死全家
但由始至終我都覺得竹光係仆街DECK

只不過 如果相對打全陷仆街DECK
我覺得竹光快完事 唔會拖我時間
一定要二揀一
我先寧願打竹光

就係識耐少少先唔會同佢嘈
日日開戰好無謂
比新入黎D人見到嚇親人

大家都好堅持，乜野角色都揸刀揾食

咁都要先手又抽到張陷先破到

後手靠重新開始木靈

但咁嘅deck一唔打竹光就收皮

反正又唔係打rank，睇下偷唔偷到雞都好

我決定呢排都係唔打rank 住
俾我撞到咁多竹光應該會打爆電話個mon

張UR 真係唔識玩

當自己獸deck 係魔法主導

竹刀比革命限一前仲快仲順

有檢索有抽牌

成個1月都唔知點打好 ,9號開始應該少左天使,24號又少左忍者,到時仲多仆街DECK

張野拎黎入陽炎都有啲用

無煉用暗黑界又有啲夾

其實呢度好多人主張做和氣撚，少嘈交多討論
有時見巴哈果邊互屌幾十個留言，呢度都係一版起兩版止，始終都係打隻機輕鬆下，返工已經夠攰，上黎輕鬆下都仲要嘈實在太攰

見佢冇句係正常 全部歪理就知係on9

睇下睇下暗黑界現時掉手牌既選擇都唔少

做仆街仔用竹光10勝就上返傳1

已經唔想打rank 9刷勝場

係k社搞9 竹光前個環境都差左少少

有冇可能突然話係9號前限多張竹光？
唔係就成個月都咁過

求對戰
30deck

用黑炎五連勝上傳
但無見過竹刀

唔係用忍者咩 依家唔知用三星忍定重新忍好
黑炎係咪頭一兩round出唔到LV8就好難打？

老實講
龜頭脾氣大就呢度好多人都知嫁喇
唔通要同佢互屌咩
AK同111講得arm
平時返工返學做人都好攰
打機都係想放鬆下
人地講野你唔arm聽未唔好理佢
咩原因仲要係度開片呢
唔通你屌完佢佢會服咩
紅字對龜頭都適用

用忍者上過傳2
差一場就傳3
但之後就勁輸
試過幾時後攻成手怪/魔陷

好勁 岩岩我嚟

無睇都估到Jean巴玩魔法卡deck

而家出左地忍用重開都OK？
不過要問題係要用一張變化術跳黑龍出場

利：冇玩忍者deck

好彩抽到牌
我對W巴完全冇得反抗

今日好手氣

當我副刷路人deck 抽到黑頸項上手

我就諗起竹光既on9

小朋友唔好玩火啦

神DECK

明晚！

佢自己都講係冰結界二號機

雖然輸呢副一波流我服d

因為太貴 得沈巴砌到

呢條片當中屈機既地方係同時掉幾張牌入chain 既次序都研究埋

輸比呢副歐洲deck都可以話心服口服 沈巴可以上王了

砌好
試黎玩下先

沈巴終於可以上王了 好感動

要試玩下佢啲combo
唔係易玩

禁竹光，搞陷阱都會出其他打ftk或者otk
無意思
K社一月一包，但入面有幾多卡真係自己去試咗先睇下有冇問題，問意見，睇環境

寧願佢出卡包嘅週期長，認真諗過度過
都好過密密出原來鳩出嘅
只係鳩問啲問卷當做咗嘢
絕佳體驗講咗成年
啲仆街外掛同Bug都未搞好

遇到d竹光講咩好

比佢開到頭先睇佢3分幾鐘個人表現

遇到陷阱流又要慢慢打

天使又比佢屈機

有時遇到d仆街又禁得慢

依家又多透視外掛

唔係為左d sr ur卡，呢個決鬥真係狗都唔屌

季軍戰！

加入竹光吧

除非内戰 打其他牌組穩定70%勝率

多人玩先禁得快

442-355-531
求小紅帽
希望可以1.5經完之前
攞埋張枱布

八哥水平高我幾班

話說我今日副借用牌組就係竹光

added

飲水咁有心整圖
比負皮果友係咩心態?
好心d負皮狗有咩唔滿意就出聲啦
剩係縮埋一二角比負皮
呢d應該係loser

潘朵拉剛剛40lv

今晚可以開房睇比賽之餘試deck

盡力今日升埋佢
齊齊試

你地係點樣升得咁快架？
我日日打都係得30

15蚊寶珠
已經全人物40

你到底課咗幾多

沈巴唔好意思呀，今日睇完醫生想休息下
約戰改聽晚得唔得呀？

聽晚應該可以
身體要緊
就你時間

唔清楚

有冇2萬

你應該同我差唔多，都係日日打，唔食珠
我個隻31

之前未用過珠仔，儲落有7xx
趁1.5經，爆哂佢
現在37lv

以後見到負評唔理就ok，又唔置在既，咪由d人刷下存在感

比大家參考下
30-35lv要20000exp
36-40lv要30000exp
如果唔係呢兩日升埋佢
我差唔多要打多6-70舖先升爆

課咗6828包
應該5萬

唔係齋負皮
琴晚有潤龜巴嘅言論就5個正皮
我不嬲就覺得心平氣和就最好
係要咁樣暗地搞好無謂
前排我係咁俾人負皮啦

重未計啲15蚊寶珠

Cls

以前有咩唔鋸一定當面屌
呢家啲人凈係識玩小動作

我成屋d主機連game都冇你玩隻手機game咁癲

我都add左
睇下幫唔幫到你

每次見到出新卡抽唔夠3張就好唔自在
唉

聽講你係學生
你一個月幾耐零用

秘密

衣家先31lv 究竟點樣升到40 咁快 cls

好出奇咩
香港支那化好撚耐啦
冇道理係度扮有道理，上黎講兩句扮清高on99咁
講唔贏人係度做小動作，之前仲有個新AC彈出黎話我燥狂我真係笑而不語
呢度常吹水既有邊個正常人係有俾我屌爆過
沈晚唯一一次都係N年前做仆街仔
咪撚將自己D仆街野合理化啦，唔好再做狗，從良啦好嗎

食珠食珠再食珠

如果係老玩家依家D珠應該可以食到你唔想食

又當我冇抽

窮L大學生表示無零用不特止
仲要自己比學費同家用

其實你都要控制下自己
唔好好下下屌到咁盡

其實控就控左
一開始都係平心靜氣講架
D狗繼續講狗話一砲過屌走好過第日仲入黎搞事
依家果幾隻狗咪靜係識得無聲負皮囉
係咪好過日日入黎9up先

嘈咩都好，有咩唔順氣既咪決鬥解決囉

啲圖整定留個ps檔
下次改個名就可以用 都幾方便

岩岩回流
依家仲係用緊杏子青眼龍deck 係咪無得救

岩呀
屌你，依家有冇人唔順超呀
開房啦

你想玩咩
新包有幾副強度都唔差

你可以俾我，我下次可以幫你整圖 (如果你唔介意既話)

魚蛋又識整？

上次有整過張三幻神做底既
咁當然冇飲水巴整得咁靚啦

唔係講笑
每一步都要諗
用錯combo就gg

呢副問題又係點檔天使

我都想玩 但得一張術士一張無煉

咁9號後就無敵
依家咪當俾沈巴熟習下

用緊火山打成堆天使竹光都係50/50
真係好悶

我搵唔到網upload psd file
send我就唔send 即係自爆
不過有需要可以upload 素材
btw
其實啲圖都係google搵返黎玩貼圖組合
係得啲名係自己打 所以其實好撚易整

我上次個張都係貼圖組合

成個白金痴撚線
羽蛾
劍鬥獸
竹光
天使
屌

你副土豪deck應該正係驚竹光先攻
其他都收佢皮架喎

俾羽蛾仆街deck玩死

肥大化我2500攻
再面具
出完怪
下round熔岩魔神

劍鬥幾好玩，希望下包加多幾張新卡

火山炎配踢火可以安心炸怪 炸完人炸自己，跟住踢火完場

係咪攻得太急，羽蛾打慢，應該有空間比你儲牌一turn爆死對面

已經防住佢啲面具
佢天糊手牌

依副上到遊戲王
有3遙3落就得

劍鬥都幾撚煩 估到曬佢後欄都好難打

咩技?

平衡

未岀凱薩已經係煩膠deck

雖然真心勁

我用親都係心靈
但成日無怪上手

劍鬥對咩卡組都有機會打
少啲比人剋

屌老味一用火山炎打四場就兩場鳳凰
使唔使咁樣針尻我

我用個副好驚鳳凰，可能要再執執佢

今年未遇過鳳凰
打鳳凰應該輸

我上季冷不防就會連對幾次鳳凰，輸多
不過上季多自閉，所以主力針自閉都夠上

無3獅同3無底
你覺得轉2牛同多張百獸行進/半封有無得諗？

一用火山炎就撞正鳳凰同陽炎，頭先果場打六武又會落埋旋風
到底咩事

2牛都仲有機會
用3無底原因係可以打竹刀同其他DECK
宜家傳說有一半都係玩竹刀
最少要6張卡可以Counter 到竹刀防OTK
我諗可以無底轉用聖杯都可以防佢效果嘅
反而百獸行進同半封都打唔到竹刀

BTW 宜家用不死黑龍+風暴都可以輕鬆上王

鳥合感覺上唔容易開到draw2效果
淨係draw1既我會直接放其他野

鳥合雖然一開始好似想比劍鬥用
但我見玩開劍鬥都無人用
反而啲人會放 聖杯 橫衝 宇宙旋風

cyber cyclone

改技之後係咪可以一卡開場地
定係要低過3000先開得？

白金成堆劍鬥獸
用鳳凰打算數

你用鳳凰果陣佢就會派番天使同你打

沈生繼續練你果副暗黑界啦
劍鬥應該唔會贏到

Thanks
試下先

你一野爆曬劍鬥後場就神仙都難飛
(除左佢有栗波外）

啱啱打竹光
一張破壞性藥劑收佢皮

上傳說再用暗黑界
白金太多重後排

呢排小左好多人落栗波, 打左幾十場都無乜見過

block左唔知原來仲講緊, 唔係對面登仲笑鳩你我真係唔知你咁撚正
好撚心你啦, 玩過實卡咁多年, 會玩到退坑就知k社成日搞到環境幾惡劣啦
隻game咁失衡仲課金你真係當我戇鳩咩, 真係唔知邊個先係傻閪
最白痴係用上王去大人, 我未必夠你上得多, 但由我打rank開始打過四屆我得一次冇上
我覺得對一個0課玩家都算係咁
你d fd都係覺得副野仆街, 但係知你燥開先唔同你討論咋, 唔好以為自己岩晒啦柒頭

暗黑界有個致命弱點
二連敗原因
唔可以one round kill
下round對方一個遙控器就玩撚完

可以咁講
所以都係要睇人手牌有幾多先做

dk副野OTK唔到多數都輸，比你完美combo打完，下turn你都一定無後埸無手牌

笑到仆街
高登開到依家18個post真係好撚多人呀
班人跟唔上時代同你一樣咁on9岩架啦傻西，快D痴埋去啦
呢度90%都0課上滿王啦，以為自己巧威威咁
上帝唔笑飲水都吠

個post愈黎愈多狗入黎咬人
最後自爆原來又係隔離登D狗黎
真係

你個上帝巴都有話竹光仆街呀柒頭
對住我就發晒老脾, 對住個小圈子就奶晒袋底咁

每個人都有自己睇法，說服唔到人都冇辦法，你只係可以自己做好自己
就好似有d人覺得某類deck仆街，但係你做初一我做十五，一齊用你都唔怪得我
亦有人覺得己所不欲勿施於人，唔可以口講一套自己又做另一套

所以佢都話係冰結界2.0

又唔係得我一個話副野仆街, 佢d巴打都話副野仆街啦, 做乜撚野淨係屌鳩我先
上次p字頭條友打連盃唔知咩事就俾人圍住黎屌, 今次自己友玩仆街deck就個個都呵佢

on9仔連重點都未識睇就讀多兩年書先啦傻西
由頭到尾我都冇講過副野唔仆街
我用唔用同副野仆唔仆街硬要拉埋一齊講，痴撚線
真係有撚病，自己講野on9俾人屌就小圈子，傻鳩

我諗你要驗下眼喇柒頭BBG, 咁樣都叫冇講過真係匿返入你老母個閪啦

平心靜氣
今晚睇我0課兩入連杯決賽啦

( 我覺得連杯技術成份高過打rank
我近5次上王 都覺得運氣成份多
但連杯真係有成功感 技術取勝 )

正係睇8強 4強 全部比賽都係2:1
就知幾撚正

講句公道說話
人人言論自由
但唔希望演化到罵戰
呢度氛圍唔中意仆街自閉deck
大可以話係我地啲熱衷討論嘅人嘅立場，導致成主流
但要用仆街自閉deck，冇人阻到
有人用仆街自閉deck，有勸，有中立，有屌
而唔係資深玩家就唔勸去呵
正因為知道龜巴份人係一腔熱血
起碼我會沉默
我唔知我有冇資格講
起碼我作為上年3月加入呢度，唔少人我都知性格
特別我同龜巴有過一次衝突，我選擇息事寧人
因為討論區係自由理性討論而唔係街市
仲有唔好將高登嘅野帶入黎
呢度係連登

邊撚度有講過？靜係講係2個概念，有冇話唔係仆街deck?
我係你老豆射左你落牆啦傻西
真係豬西黎

條撚樣斷章取義俾人插爆收左皮今日又上黎搵交嘈
其實明眼人一睇就知條友想點
你理佢正中佢下懷，呢D狗等我黎得架啦，我專業打狗

嘩, 我錯了
兩個概念, 原來係一個仆街另一個都係仆街, 你玩撚晒

都話你on9架啦
將仆街deck分層次明唔明呀on9仔？
畫公仔畫埋出腸先明呀？
理論都未撚識講入黎柒

劍鬥打親陽炎都輸 有咩應對方法
明明陽炎咁勁點解冇乜人用

仆街分層次咪又係仆街, 咁你咪即係覺得佢仆街囉, 咁我話佢仆街有冇錯呀?
我由頭到尾都係話佢仆街咋嘛, 你老味又要話有得破冇得破咁
唔夠人講就話兩個概念原來都係仆街

入分斷，打天使陽炎其他都岩用

我覺得陽炎抽唔到爆氣根本攻唔到....鋪場快都無用...攻低

所以話你不嬲都咁撚on9
你話佢仆街我就唔可以話你所指既仆街唔係我所講既仆街？
嘈鳩人果個又係你，柒果個又係你
屌你係因為你講野on9，明未呀傻鳩

慳d啦, 由你兩個概念都係仆街開始已經冇討論價值
block返

笑到抽筋，唔夠人講要走了

明眼人都知兩個概念係講緊咩, 你仲可以自圓其說真係不得了
如果唔係上_帝都唔會回你果段野

分斷鏡壁陷坑
劍鬥食後場，但係打陽炎三手制廢左
呢排仲多左炎星陽炎
仲要有時有透視外掛加持
對面可以準確開玉衝
自帶香水戰術round round陽炎拉獸
見到自求多福

龜巴你地傾耐咗就會明
佢唔係仆街deck 外掛推崇者

佢係俾班仆街激到痴撚咗
以其人之道反擊一陣

跟住好快佢會覺得好撚無聊
直接棄驚玩其他驚休息

同之前俾人圍屌嘅
(好似係Y字頭 唔係P)
果條友性質唔同

果條友擺明係仆街仔底
仲要啲言論係撩鳩人
變色細字講好波等
真係抵俾人屌

因為知佢脾性
會講悔氣説話 大家一齊仆街外掛咪由佢講
本質唔係屌佢仆街係晒口水 佢都唔係

要屌嘅其實好多人都有屌佢脾氣臭
你有追post都應該見唔少

仲有次次佢同人屌都無人幫口架
唔好屈小圈子
私怨外人唔會插手 搞清楚

上面11111話
呢到大部分人都係主張心平氣和
都有人負皮係咩玩法
係咪頁頁都嘈交先高質

利:
上面你地互屌太長
我無睇無視咗無追

希望你最後兩句唔係講我, 我淨係回過呢邊post
如果我早知條友係癡線佬, 兩個概念都係仆街我都唔會同佢拗
唔知你上次咩事同佢有衝突, 不過真係辛苦你

果時沈巴入決鬥室玩仆街deck
係真係抵屌嘅

你就痴撚左
我好誠心叫大家一齊用外掛同竹光架
PUBG都買左3.4個AC開外掛啦
咁撚好玩既野唔試過點對得住雙親

根本K社自己攞黎，佢唔自在D人因為呢D問題流失
咪玩埋一份，見我果2個外掛ac仲未死就知

見你個名新
我稍為check過你
原來你係度都一段日子
之前仲好有心咁一齊諗連cup ban list
有時侯唔駛咁上心
打機討論都係求輕鬆
鬧哂交咁就傷身

sorry
我就係講你
我好耐冇返高登
見到有人話你係高登duel links post有蒲頭開
你係咪過黎揪起激烈討論我不予置評
你同龜巴點嘈我唔會出聲
我只係想呢度理性心平氣和討論
我之前就係用過仆街deck同佢朋友決鬥先嘈
我最辛苦就係loop咗幾分鐘見到高登啲人係度小學雞講我地呢個post

都係果句, 如果我知兩個概念都係仆街我都會好似你咁講兩句唔講

我起底睇返舊名 原來又係舊人

LINK

我唔想幫佢地宣傳
google 第19個post

得啦，你諗錯方向大家一人退一步當無數ok?
語氣重左sorry
我呢排對住D on9係好撚大火氣架啦，屌走佢好撚過

阿仲有呀
飲水屌你Y字頭果個我冇乜點屌架
仲同佢講做到朋友，從返良應該會幾好玩
又屈我

追完高登POST
比達好活躍喎

飲水會唔會針我二重deck

會，快落黎一齊屌沈生

好彩唔駛對你
輸多

你估下
你可以用其他deck既我無所謂
我落果啲卡都係萬用 打乜deck都差唔多
睇派牌員

我打你果陣咁岩神draw姐
邊個會知個墓咁岩有5隻俾的出到炎靈神

俾我＊

老實講我都好想好似沈巴咁
三業火去out你二重
但我零課好多卡唔齊3 都係雜版軍黎

係咪依家打啊屌
98啦

其實有睇開高登個post都知硬係有d人三不五時就講下呢面，唔只遊戲王post基本上所有post都有人話對面壇就點點點，嘈已經無謂，隔壇互相單單打打就仲無謂，我係對面留言都唔會特登提呢面d野

9點啦
扮緊工唔方便

連登有起底功能先知邊個係比達
btw 比達係舊人黎一直大家討論得好好
所以無謂因為小插曲嬲嬲豬啦
龜b都道咗歉 下次咪再一齊討論囉

同你2副打幾次我都輸

ok

但打你前就死左

田
早兩日竹光未盛行果陣用劍鬥連贏8場上傳1，諗住好快收工，點知第日打仆街竹光deck輸到傳2都上唔到，唯有同佢玩大佢

欣賞巴打

山口岩岩做左實驗，佢最強配置都係燒6100（已用3頸鏈同革命），先攻最後出隻防怪，以免比佢打900死

呢副
3000竹光
3000黑鍊
500革命
Allin你都係會死，但應該唔會咁好彩

睇圖好似打剩幾百
應該差一張先燒得死

頭先我打佢，佢後攻接近all in 都係燒左6100，應該仲有1裝備抽唔到，同埋我忘記set 後場同怪多左2 hand, 理論上佢最多燒3 頸鏈3000 6竹光3000+革命 400（佢先攻我得2 hand）=6400
岩岩好頂到

望住杏子講話有咩鬼奇效之後海馬回一句贏家只有一個，真係成地濕哂

如果佢唔係革命而係火球/ 扣500 個張哥布林就真係gg 了

嗯嗯，咁就真係無符

高登啲垃圾世界賽排名邊個最高

又晒人冷

即刻有自閉狗比負皮

小學雞行為

開定

開定房

決鬥室ID: 760968
世生友ID: 610022

屌
咁同步ge
會唔會用同一副deck

我入咗你房啦

等下先打 話咗9點
可能好多巴打9點先上黎

sure
邊個係咩遊戲王最後希望

35巴

其實連合怪有咩野用?
唔同時抽到2張就咩用都冇
就算同時抽到2張攻都唔高
個D咩"這小子"既怪真係有用咩?

紙飛機佬太難用

最後5分鐘 準備開戰
遲到既巴打唔好意思啦

花生友都入唔到嘅

入上帝既房

連合怪應該都唔會易用
要咁岩抽中個2張卡先有效果

duel

精彩到

2:0

congra飲水

會唔會太快

其實第一回如果上帝巴唔投降
我手上果張牌係掘墓
一野掘走你兩張大二重怪 爽爽 真係禁住屌

我以為replay左
一開波一模一樣

一入就完左

應該係由初賽到而家最快完ge賽事

下次等你落場

我都話冠軍賽等你
你又唔報deck
上帝deck好撚易破老實講

大家都多數唔轉deck

我要堅持不死

第二屆連登盃(規則 30張卡 技能:重新開始 禁自閉DECK)
冠軍 飲水絲源
亞軍 上_帝
季軍
殿軍

我初賽 淘汰賽 8強 4強 冠軍賽
次次唔同deck 無人估到

你應該放滿神攝/天罰果D啦

no 我得1張天罰咋 我又唔係沈巴
你睇我雜到又力量又減半攻陷 就知鳩deck黎

30deck落天罰會唔會太大風險

計比例

完全唔知點打八哥

你睇我點打你咪點打
又係可以禁住屌
不過八哥上黎睇完留言
轉唔轉DECK又係另一回事

我會照用不死

點解SR卷入面無得換新果張SR怪

如果係3選1 SR就冇新SR怪
只有rank送SR卷先有

求試20Deck
無限技/牌（自閉除外）

新果個包好似唔抵抽？如果唔玩竹光

上帝巴
你出個張我收硬皮.....

屌你咩 我想玩速攻咁樣玩野

唔知你玩黑魔導

只係想講呢張絕對係副牌剋星
冇其他意思

恭喜飲水巴

雖則錯過了比賽

p.s. 沈巴， 加油入3甲吧

八哥 魚蛋 AK w巴 法巴
五個一直都係低調高手
冇咩信心

多謝

小事

沈巴我訓左成日終於醒左 不過都聽晚先搵你打
要汁下先

執下即係克不死 沈巴玩撚完

變左自閉deck tim

我21 deck 本身係王區 唔夠打/打心眼自閉都會咁拖爆人deck

上個月就係用呢副由30勝刷到120勝

唔怪得21張

仲有冇人玩

廢事又用呢副 玩其他

仲係好多電子雞
似乎9號後先用忍者好D

濕濕地tim

200包抽剩12包可以重剩2ur1sr，陷坑重係未見有
真係好撚嘢呀k社，好撚嘢

我就係驚咁樣所以仲未抽第三張
得一張沉左底
得二張抽到一半先有

俾d 信心自己，由復活賽殺上4 強都做到

我邊係咩高手，上幾個月都係用天使上去，今個月冇天使都唔知返唔返到傳說區
(p.s. 我今次12月頭去左旅行，所以冇打連登盃)

第一張已經抽咗我一百六十幾包
第二張抽剩12包重未有
抽咗差唔多350包得一張，屌佢老母我先唔會抽第三張，戇撚柒鳩

睇完飲巴對八哥個三場即刻冇晒信心

沈巴呢招以退為進
等對手輕敵再殺人一個措手不及
高招

屌你

沈生特登學季都唔上王
佈左咁耐局就係等今日

季季*

我都想上王
冇5連勝運氣

有無人記得
最初係邊個提議搞連登杯

求評 ，點改好些

需要落多些牌令踢火的效果更好？

我都係跟個外國youtuber 砌，算係打落最順

落「近衛兵」意思係乜？

另：第二隻UR3000攻未中呀

同仆街deck打真係好費神，打到10幾round
熔魔，心眼，肥大，加埋命抽n次，把鬼火
如果唔係唔想跌返落傳2唔咁認真

你炮彈同炮台上手基本上墓地都有三張炎族
是但一隻比人打死或者你開最終賭注掉落墳
就夠四隻開炎兵洗番入牌組加抽兩張
所以炎兵同呢副野係好夾
炮彈一定要齊三，好重要
我寧願要多張火箭重好過兩張3000攻

玩火山炎對住天使真係好爽
佢秒我唔到我就開炮台一隻一隻天使擊落

我副火山炎己經改到唔落3000攻同大砲台
2張細砲＋3子彈就夠

ok 喎,抽呢盒可以玩好多唔同系列
但唔止要抽一次

有無得分享下

我有諗過落補充要員執子彈

子彈唔駛多
你邊有咁多血射
射6粒己經3000

更正第1粒唔駛錢
最多用2500

自膠 補充要員執唔到效果怪

打到燥底要開冰結界平衡下

以前覺得冰結界已經好仆街，但係比起電子雞真係小意思

咪一樣係後攻out人一隻
冰仲可以爆後場tim

用火山炎用到上引番唔到轉頭
用普通炮射完三炮後再轉三炮再射

法老王呢副火山都感覺唔錯

同你地啲卡差距愈黎愈大
下次搞飛機杯 我應該分組賽就收皮
啲卡追唔上進度

今晚開room試下先，想試下用劍鬥打
我估計係弱勢D，本身用劍鬥已經少獸
一比你炸左張獸就重後場都難打，而且火箭主動檢索，直接拉牌差
炮容易開到，子彈可以回收，一場炸幾次唔難
劍鬥本身單體低攻，你炎山火箭單體都1900
可能要入卡直接破炮，靠隻雀慢幾拍

我今pack忍手完全冇抽，投資未來

仆街讀心game 抽左100包都未中第二張降雷
張活動惡魔刷極都係得一張

係咪分富豪組同窮撚組

張火箭可以檢索 1900攻企到場
配合永續魔法每回爆人一怪 加扣血
老實講依家天使唔限都收皮
一出就深坑 再慢慢爆怪

富豪組沈巴對龜巴，八哥都應該得

可能天梯多左火山黑炎龍又會出黎

我都用緊火箭 ， 想一齊試

火箭最怕鳳凰，其次係啲怪炸極都炸唔曬既牌例如六武眾。。。。。。

個個都齊3 1900攻ur 玩火箭咁誇張
其實呢到釨似沈巴咁土豪既大有人在

我今次抽了100包就已齊3 ，勁好彩

所以有得玩火箭

你叫大家貼打開包數
就知沈巴係今年嘅曼城
第2 3幾多分都好
都係大拋請人食塵

好後悔之前抽3豬突
重置咗 依家想抽三業火又重新嚟過

打仆街蟲呢如果？
好卡成雙重陷阱同命抽心眼都應該有得打既，見有d火山有落軍曹風暴
黑暗遊戲自閉就少見d應該唔使理
今季鳳凰神應該都會常見，剋火山同劍鬥，天使之後又少左

抽咗193包重未中第二張陷坑

咩deck玩三業火，二重？
我之前追左三但係天梯冇咩點用過

唔通今個月鳳凰又上到王

純火山慘在無升級召喚，人地出隻溶岩魔或者寄生蟲係你場上，除左陷坑張溶岩魔外根本無手段
溝黑炎又大大增加卡手牌機會
所以你話佢強佢係強既，但現今自閉橫行既時間就難玩啲

二重無乜勁既細怪
唔追佢三都唔知點組

因為我諗過 二重裝咗魔法卡
俾人爆完可以復活 影響不大
配合新出既UR二重陷 自己二重死 對面表示怪全爆
一下就可以清人場 下RD我出多隻怪
就兩隻二重直攻 都幾正

仲有忍者
人地防守表示直接OUT果張 我都想齊3

又係當個個追新卡
我就抽舊卡 真係勁落後進度
黃泉蛙我都係岩岩先抽到 先識用

所以我覺得法老王個副唔錯
對比龜巴個副更多陷坑
兩張天譴對付天使或劍鬥

人地防守表示直接out係邊張？

今晚睇下有冇機會打
用法老王同龜巴個副火山試

你有技術怕咩

我砌果副二重無落業火

忍者領主sasuke
(Up唔到圖垃圾app)

昆蟲寄生可唔可以改改佢，唔該自己比番2000血先準擺落人地牌組

咁衝動?放棄唔玩暗黑同侏儸紀?

鳳凰神好正,
只要人地唔小心打左落去左炎王獸到下一ROUND就可以一招秒

對面係熟手技工其實好易估到係鳳凰同炎王獸

遇到高手我都幾唔好彩,惟有認命

老友
我更新左wo
拉返上去睇睇

新版維納斯

龜巴睇咗法老王個火山未
覺得如何

始終覺得大砲台同大怪係多餘

dkayed個副呢
右上角

另外手牌己經夠少
好易打到冇牌，賺唔到牌差時就會輸
天罰用係天使同竹光就勁，其他單體怪會蝕
而且陷坑＋手制己經好足夠對應各種T1deck，對天使同竹光效果同天罰差無幾
至於鏡壁，我偏向用分斷，用途廣過鏡壁
副野己經夠高攻，而且有砲台打前場，所以我會偏向清後場多過著重前場效果
所以我選擇2張暴風，因為砲台可以用1900係墓地汁返
你兩邊都可以試下，我副野已經玩到傳3

dkayed邊副？

你副21張仲汁唔汁到20張

冇野了，佢個副雜火山

特登，試過好多次打到冇晒怪

好啦今鋪聽你講
一返香港就病
聽晚先打rank

我覺得火山打法同劍鬥好似
都係主力橫人地自己再開炮台射怪
慘在佢無劍鬥續航力咁強

打劍鬥贏面大wo
劍鬥系統要battle，火山直接射爆就得，
又或者一張暴風對面後而乾靜晒，D劍鬥又唔夠高攻

劍鬥打被動，火山主動出擊

拎黎前期高打點
後期你都齊野啦冇乜所謂

用得自閉多真係無咩腦
頭先用儀式大師2電天打蟲撚
蟲撚無前後場
用劍士打我隻3700以為可以反傷彈死我
最後因為佢無怪比我下局反殺

有無人試過用植物deck打上王

寶石騎士無限融合好正

即係自然 DECK?

no 姬葵瑪莉娜
岩岩一分鐘前打咗場直攻全陷仆街deck
俾我撚狗咁撚 輕鬆秒殺 已save 可去睇

Last round 直攻 win

獲獲升級戰就派爛牌比我
跟手就連輸三場又跌番落白金一

用番我同你打個副打rank得唔得

個D換卡卷大家認為換咩性價比高D?
利申已換左3張遙控器
D UR卷都唔知換咩好

屌你咩

改入1700攻果張防竹光
不過打忍者就輸鳩硬 天使我都仲贏到

利﹕只係打咗幾場 數據唔夠講勝率

封魔

決鬥室415492
想試打火山deck
我會用劍鬥

入來食花生

等我食埋野先好嗎
食緊飯

慢慢

鑽sr繼續換手制

我都唔知講咩好

你落2隻3000攻

up 唔到圖
炎兵洗牌重抽兩隻火山惡魔

可以繼續試

執緊副野黎同你玩

幾點有季軍賽睇

屌差100

比你吊打

我抽唔到爆兩隻怪果隻，最終賭博完都係得兩隻業火

沈巴我地今晚打？

仆街三張踢火起手

依家打？